如果可以 我想short call自己既人生

直頭想long put自己既人生

我既人生係慢慢地腐死

我想直接skip未來20年既人生

玩UNO?

邊個同你long？

無成交既人生

我同你deal，因為你會不斷跌價 再平倉 fat fat

最後都唔會接收你架啦